# Tarea 1

## Randy Alexander Can Ajuchan
## 201801527
## canalex210@gmail.com

### Ordered

1. Git Init
    1. Este comando de git se utiliza para iniciar un repositorio de forma local
1. Git Clone
    1. Con este comando se puede descargar un repositorio que se encuentre en cualquier distribuidor en la nube
1. Git status
  1. Con este comando se pueden ver los cambios que se han realizado en el repositorio antes y despues de agregarlos a un commit
